急事一問！！！！

本人諗住搭廉航，Cotima 55L可唔可以上到機?

上面呢隻

邊間廉航
上佢地官網睇仲快過你搵圖出post啦

屌你老母留名

hkexpress

留得好

有冇巴絲打可以解答

我用過50L 背囊（未裝到頂）坐hkexpress無問題

唔可以，寄倉啦

自己度長闊高都咁難？

其實佢唔比咪比$300囉無野既

謝指教